今晚兩場十二碼大戰，得一個龍門一球都救唔到

其他個個都起碼撲兩粒